金管局今晨再度買入港元，兩次合共３２﹒５８億

【港匯弱勢】金管局今晨再度買入港元，兩次合共３２﹒５８億
以更佳效果檢視 »
《經濟通通訊社１３日專訊》港元匯價觸發７﹒８５弱方兌換保證，金管局昨晚約８時入市承接港元沽盤，為２００５年設立雙邊兌換保證以來首次，買入８﹒１６億港元，今日清晨時間再度入市承接港元沽盤，買入２４﹒４２億港元，以維持港元匯價穩定。金管局兩次入市合共買入３２﹒５８億港元。 美元兌港元最新報７﹒８４９８，一年電期報－５８７﹒４５╱－５６７﹒５５。 下周一（１６日）本港銀行體系結餘總額減少至１７６５﹒２０億港元。（ｅｃ）

🤔

好快要加息

加息前準備？

邊個成日凌晨3 4點先黎沽？🤔

因為外國中午？？

索羅斯

其實有無可能令金管局變ATM

鬼佬收工

亞十幾億郁得果少少 好快又要買過

Citigold 開户要150萬，開得嘅果筆錢一定係唔用嘅閒錢，如果10000個citigold 客將港元唱美元，咁就係1500億，
仲未計索斯

另外我摃左200百萬買美債，幫佢一把

基本佬聯手應該都好難對付香港
以前1997年香港GFP估中國20%，外匯30幾%，成個亞洲經濟大亂，都頂到夾擊。
而家背有中國（中國基於自己利益一定會幫），亞洲經濟又正正常常，邊可能夾擊到

By the way, econ 有個course 成個都係讀亞洲金融風暴，讀到好震撼。

真是燒錢

150萬乘1萬等於幾多

150億

你發撚完夢未！

隔離的中國大陸唔搞香港，已經謝天謝地啦！

又要聯繫匯率又唔加息吖嗱

四捨五入

背靠祖國論 咁撚傻豬
支那即刻閂閘鎖國由你死就真

中國唔補多一刀都偷笑

其實18xx億，對樓市股市影響有幾大?